[
  {
    "question": "Come si scrive il numero 3 in inglese?",
    "options": [
      "Tree",
      "Three",
      "Fre",
      "Thre"
    ],
    "correctAnswer": "Three",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quale numero corrisponde alla parola inglese 'ten'?",
    "options": [
      "1",
      "10",
      "100",
      "1000"
    ],
    "correctAnswer": "10",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "La parola 'eleven' quale numero indica?",
    "options": [
      "7",
      "11",
      "111",
      "1"
    ],
    "correctAnswer": "11",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Come si scrive in parola il numero 15?",
    "options": [
      "Fiveteen",
      "Fifteen",
      "Fivteen",
      "Fifty"
    ],
    "correctAnswer": "Fifteen",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Quale di questi numeri è 'thirty'?",
    "options": [
      "13",
      "3",
      "30",
      "300"
    ],
    "correctAnswer": "30",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Qual è la parola corretta per il numero 50?",
    "options": [
      "Fivety",
      "Fifteen",
      "Fifty",
      "Fiveteen"
    ],
    "correctAnswer": "Fifty",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Come si chiama la lettera 'H' quando fai lo spelling in inglese?",
    "options": [
      "Ash",
      "Hash",
      "Aitch",
      "Acca"
    ],
    "correctAnswer": "Aitch",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "A differenza dell'italiano, la lettera 'H' in parole come 'hello' o 'house' è...",
    "options": [
      "Muta, non si pronuncia",
      "Aspirata, si pronuncia con un soffio",
      "Dolce, come in 'ciao'",
      "Dura, come in 'che'"
    ],
    "correctAnswer": "Aspirata, si pronuncia con un soffio",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quando fai lo spelling, come si legge la lettera 'W'?",
    "options": [
      "Doppia vi",
      "Doppio vu",
      "Double-u",
      "Omega"
    ],
    "correctAnswer": "Double-u",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Quale lettera dell'alfabeto inglese si pronuncia come la parola 'you' (tu)?",
    "options": [
      "Y",
      "I",
      "U",
      "J"
    ],
    "correctAnswer": "U",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Quale lettera inglese suona come la parola 'sea' (mare)?",
    "options": [
      "S",
      "C",
      "Z",
      "E"
    ],
    "correctAnswer": "C",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Come si legge la lettera 'J' in parole come 'jeans' o 'job'?",
    "options": [
      "Come la 'i' italiana",
      "Come la 'g' di 'gelo'",
      "Come la 'i' di 'ieri'",
      "Come la 'g' di 'gatto'"
    ],
    "correctAnswer": "Come la 'g' di 'gelo'",
    "time": 1
  }
]